會員爵士連加特入一入黎

你好樣衰

可以出去

agger

下巴成個鳩頭咁

明明好撚型

柒到

射撚死你條on9

講樣 佢英超至少頭十喎

ching sick ball

sor 打漏

Ching ho ball

懶叻

2&b 樣衰啲定lin樣衰啲

呢啲唔好比 留返少少面比人

鳩毛頭

樣就衰啲，但都幾好波

係温布萊踢既時候 son of Wembley

仲難鬥過牙朗對小花

幾型